邊間cloud drive 最抵屌？

用緊google one 200gb 一個月23蚊
想上1tb 但成年嚟計又有啲貴
有冇邊間又快又唔貴

Amazon

速度快唔快，個價好似幾ok
如果有google咁快就過檔了

n年前用過

慢 到 仆 街

用緊Google Drive，速度可盡HKBN 1000mbps線

頭先dl咗mega 試下 快係快 但仲貴過google

呢個出唔出名 會唔會用用下執粒

MEGA無Google咁快
而且好似無無限storage
係好在有file encryption

百度網盤

用就用大廠啦，用d你唔知乜名既過幾年就執粒

呢間正仆街陷家產嚟
嗰陣貪佢dl av方便
屌佢老未臭閪一個掃黃全部冇撚晒

好出名，支那野

大廠係咪得巨硬，google， mega

Degoo 都唔錯，Free 100G, 3美金500GB

笑死我
大陸野係咁架啦
所以我D老人家都係用返HDD

咁姐喺邊間，用緊icloud78蚊個月好似好貴

屋企人會唔問我就拎我個Hdd 嚟用

one drive, o365 包

78蚊有幾多先

2tb

咁都唔算貴啦

畀咗錢放野入去， 放乜野入去都要被佢批准？

Dropbox ?

Google drive 嘅無限plan 幾抵

嗰陣佢玩免費2tb 放粒av 種上去就即刻有得睇 好方便
後來一q清袋

唔需要用到無限
200gb-500gb 夠

百度網盤vip會員 5tb 20蚊/月，擺d 電影ok

O365連埋office
根本無得輸

alumni google drive放d非私人野

mega 唔算大廠啦嘛

google, apple, microsoft , amazon
次一級就dropbox, 捱唔住都一定有人收購

冇左公司無限plan啦

Mega唔係俄仔大廠咩？

Onedrive 慢到pk 仲要食ram

近平睇到哂你個drive放左乜

點解放非私人野？

當年megaupload 有執粒前科

Icedrive
Pcloud

有lifetime

仲有 不過要公司account $20USD
同埋由(unlimited drive)->(as much as you need)
啫係要request先有得加大

你個名話咗比我知係咩電影

Dropbox sure

school admin 睇到你放乜

iCloud Drive/ amazon

HKU

放av

資料完全不保？

asus webstorage
前排做緊 1TB £7.29一年

雲上貴州

速度快唔快先

速度都 ok

平均幾多 M

me too,，果時貪佢免費2tb放av，最後俾佢掃左九成

咁大鑊
我放左1TB AV上去

學生用one drive, 5tb 放 av

asus 以前用佢啲平板送咗年 印像中幾慢下
而家係咪快好多

變咗白底黑字 話咩掃除不良信息乜鳩

係咪用學校email 好似會俾人睇到？

剩係識mega 最抵 不過好似畀中資收購過
8tb hkd 187/月到 好似無人平得過佢

睇到咪睇到
我放10幾tb野落去
佢鐘意咪開黎睇

有無得share

公司用緊google enterprise, 夠快。。。。。

Unlimited, 我乜鳩都擺L 晒上去，都唔L 知辭職果陣點L 樣算

擺你老母上去都ok

asus 個webstorage 呢排係咁send email 比我話35%off
但冇聽過人用一度懷疑係fake mail

一樣咁慢
degoo 都好過佢

可以SET PASSWORD個嘛

One Drive 5TB
終身免費

asus webstorage 單檔 1GB .zip upload 唔到上去
條 bar load 完會 freeze 咗喺度無反應
試咗幾個 browser 都係咁
有冇人知咩事

慢到飛起不了

全家都用iOS/Mac OS devices嘅話其實係幾抵

馬化雲

唔洗錢又永久免費1TB有百度雲，不過UP唔到AV

想問個iCloud Drive問題，乜佢唔係好似Dropbox咁拉個file入去就可以同步所有devices?
我喺iMac拉個file去iCloud Drive，等咗好耐iPhone個檔案apps都唔見嘅？

under任何organization都可以睇到(g suite/m365)
因為驚流出公司資料 同外部交流 link share 之類
利申 admin

有冇偷睇

開個分身Google drive純擺av
揀高畫質upload就唔會佔容量，基本上等於無限咁濟
又快又無限用左年幾都未封帳，點解仲要比錢用其他？

但壓縮過畫質會差啲

我全部1080p
就算壓過都係差小小完全唔影響打丁體驗
我用rclone mount 個google drive，jellyfin direct steam播都清過快過d線上av網

我又試下先

G suite 我已經放咗幾TB

用緊 google drive 2tb 一年 plan

ICOULD

不過用onedrive送office 360

聽講用個持續進修基金報個hku space課程就有個google ac可以放無限drive

google drive定photo?

聽講admin會睇到你放乜上去？

自已起nas server慢慢玩唔好？

係
而且每日upload 多過60GB 都會有alert 比admin

pcloud 唔錯

快過 asus webstorage 好多

等 black friday 買永久

大陸野

有個alumni account但諗唔到有咩用
nas個音樂，電影同av 庫加密backup上去算

Synology個加密好似唔加密file名

我用hyper backup， login google drive見唔到本身啲file名喎

我都啱啱睇返係冇
但我都幾肯定啱啱用，我估幾年前係冇極on9

Icloud有無得好似google drive直接拉個file入去做backup
買左2tb plan成1.5tb未用想用埋佢

裝icloud for windows

一係G suite 一係搭NAS

讀U比咗個無限容量

用過幾隻，覺得google drive最快最穩定。不過唯一有樣衰就係佢無得set password先開app/cloud.

根本OneDrive 玩哂

無謂同錢鬥氣

唔怕俾人監視既可以用：
百度開設 dubox 1tb免費

Google無限 免費

我成日用one drive 想send條link俾個客download file

但d客成日話要求佢登入one drive先download得好煩

請問有冇得好似Google drive 咁set privacy open to public等個客就咁撳link就download到

無限only for videos and photos ?

23蚊中

仲有無限嘅時候係OK 的、冇咗就不了

google drive都係，但好似要用教育版

New Zealand架喎

慢到仆街

想請問下gsuits 點開無限空間

副檔名改.mp4然後up上youtube 再set 好privacy

咁都比你諗到

qnap
synology

Baidu launches overseas 1TB free Cloud Storage Dubox

Google drive 學生版，免費容量。

呢個我都有
但放私人嘢，會俾人睇到

落zip 加密碼

Google drive 無限 + One drive 5TB (放backup)
都係edu account
用rclone upload + encrypt

再加Backblaze PC full backup

Edu 完咗就冇？

個account買返黎, 可能會突然間被cut, 所以要多過一份backup

我個GitHub edu 用咗幾年係咁俾佢prompt 「仲符唔符合資格呀」

所以應該唔再去煩啲edu subscription discount

剪片達人？

av ?

正常野

amazon 亞洲區麻麻地
one drive都算快我自己用

返工野 notes worksheet 果d用學校即Google drive 同OneDrive

私人野放Synology

相放iCloud

咩都用下 因為樣樣都有好處壞處

既*Google Drive

多謝師兄指點，2012年喺太空畢業，我啱啱都 activate 到個 gmail account 😍

無限額開心使用中

但唔好放私人嘢

用rclone加密upload

google drive一樣會清 擺google photos就唔會

ip片最好擺photos唔好擺drive google會del

咩叫ip片

有版權嘅片

唔share都del?

大陸嗰啲就聽過

dmca唔share都可以shutdown

除非encrypted

長知識
Thanks

收到！

等緊Icedrive Black Friday deal

打錯字喇你
準備畀國安捉走

i大 drive

用one drive試過有好多次同步錯誤
然後佢自己重新download過成個database一次

iCloud 勁撚慢，不了

onedrive 放多媒體文件好 buggy, MP4 都可以網上睇唔到, 一定要轉 format, 相一定要同步上Cloud, 如果由其它 folder upload 上去, 係可以係網上版顯示唔到

你認真？Amazon冇加密喎

There's no end-to-end encryption, no at-rest encryption, and a very open method of managing shared links (it isn’t possible to password protect the link or limit it to access from a particular account).

無5t版？

得2t 不了 繼續pcloud
等佢5t平先買

microsoft 做cloud 係咪有問題
成日都有sync issues, onenote 又係成日聽人講會sync 漏野

One note 我又未試過sync 漏
但OneDrive 都成日prompt error話有d野唔sync

你用幾多部device?

好似話一多device 就有機會sync 漏野

又唔係全部sync 漏個下先麻煩，間唔中唔見其中一頁先大獲

好慢

其實用過好多發覺google 最好
介面好用，速度夠快

咁主要都係三四部
公司電腦,TAB,IPHONE,屋企電腦

會不會自己整個server 圍係平d?

iCloud Dropbox amazon onedrive 邊個好

淨係講CLOUD 應該 DROPBOX = GOOGLE DRIVE = PCLOUD > ONEDRIVE=ICLOUD>AMAZON

但用IPHONE+ MAC 就ICLOUD 有優勢
想用OFFICE 就ONEDRIVE 有優勢

有人推薦Dropbox俾我，不過未得閒了解過佢

Pcloud 同 icedrive 邊個好啲 安唔安全

我㨂左pcloud
功能完整d

但Icedrive 附送加密
如果私隠好重要又想平就㨂Icedrive

但我見icedrive好似冇two factor authentication

我都係差唔多用三四部
就係驚sync 漏所以仲係用緊evernote

dropbox 就算數啦

體驗好差？

iphone硬食iCloud

我最後㨂左pcloud
但加密要比多一筆 我無買到

Pcloud 功能係多好多
好似線上archive, 隨時攞返一個月內既history等

有無人知可唔可以用topcashback 20% 回贈 + black friday offer (2TB) ?

你講緊邊間service provider